大家好 我轉台跳過黎了

之前釣狗公 開鳩up post都係用+
好彩又有個新平台用 多謝連尼住巴打同+仔先

我知冇咩人記得我 我純粹係到鳩up黎當我係到開第一個post
記得我嘅人我都會繼續努力釣狗公為民除害